是日做冬晚餐，餓撚禁止

一個人邊爐，男人既浪漫
加多罐82年可口可樂
問你地服未

點解你個名有兩隻色?